[千里尋鞋］D.rose 7

有冇巴打知邊度有玫瑰7買？
專門店都話無

如有請報一報行情

推

我都想知

大埔adidas有 尋日先買左

早幾日行The one有 有幾隻色仲做緊特價

咩價位

邊幾隻

做緊幾銀?有咩色?

搵人答下我

推推推推推推推推

岩先買左對

勁靚特別版